(傑志對曼城)香港人 冇野再可以輸！

[size=4][size=3]大家好！我第一次係連登出post
事緣我今日入左去睇傑對曼城 我坐左11x段我樓上坐左三個鬼佬 當然我有跟大家嘅呼籲 21分鐘唱歌叫口號 到左21分鐘嗰陣 靜到完全冇人叫口號 換轉得黎只係我同三個鬼佬叫心諗到左依一刻 依一秒 點解d人仲可以咁唔團結 好心酸 好心痛點解香港會咁 要個外國人帶起去叫口號......

到完場果陣 個鬼佬拍我搏頭 話can you speak english？我當然話ok 之後個鬼佬話我係1981-1997年係香港讀書 點解近依一兩年會變成咁？(我冇理解錯佢應該係咁問 因為我英文好廢) 所以我用我能力可以表達既英文去解釋佢聽究境依家香港發生咩事 同佢講元朗站單野 可以用999 112報警完全冇人理 d白衫打女人打老人家打小朋友(The white shirt people hit the girl, the elderly and the children, and you call the emergency call 999 112 no people answer！)我可以做既就係將成件事用我能力話佢知 希望將件事廣傳開去！仲有Carrie lam is shit, don’t trust the government！

香港人 唔好再俾人睇死 團結一致 不篤灰 不分化 不割席！我地冇野可以再輸！雨傘運動已經輸左次...大家加油！7.27 元朗見！(可能有d 1999 請見諒)

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

巴打平行時空？
我喺北翼叫到聲沙

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

我坐南翼 完全冇人出聲

北翼叫到聲都沙